［政府詭計］三日內 將勇武拉盡

政府詭計
引示威者勇力升級
三日內 將勇武拉盡
血洗太平地
到星期二
市面回復一片平靜
恆指回升
上學的上學 上班的上班

拉到佢一早拉晒

你咁樣係唔會令我驚㗎

手足記得唔好戀戰
政府就係想今日開始屠城3日 星期二好似六四咁乜事都無發生過
萬事小心 命仔緊要

只要不被捕

無咁快end game 唔好all in呀
有排打